比利算唔算吹得最大嘅騙局？

而家求其一個英超前鋒都做到啦
啲防守又hea mark ,on99咁

佢一定破唔到摩連奴大巴

同期比

你點解唔屌以前既人用大哥大？

吹大咗，球王

條廢老連歐洲都唔敢去
留係巴西做土皇帝

勁on9

當年巴西既水平同歐洲差唔多

叫佢宜家踢英超，最多羅賓奴級數

點証明

口耳相傳，再加啲人幻想𨳊up

頂盡學界質素

同李惠堂一樣，比人吹到勁過歐洲佬

仲要矮

港超水平

溫室小花

搵以前既球星接受而家套訓練，可以當時既球王都變左第2個

山度士州際盃連續兩年贏歐冠冠軍

果個年代踢波邊有組織 大家天才波

咁最多都係山度士>歐洲冠軍

証明唔到巴西聯賽水平同歐洲差唔多